油耗計算方法

咁多位巴絲你地係點計？
有啲話幾多蚊一公里，有啲一公里行幾多L
我架車入200蚊油可以行到310公里，咁樣計算唔算慳油？

利申：揸緊日本k-car

就方便就錢除公里數
你咁樣大約$0.65/KM
低過1已經算慳油（混能除外）
你而家已經算極慳油

唔該哂巴打

14.4km/L

點計

即係1L行14.4公里
如果你入1L油係$14.4
即係$1 1公里

如果1L油$15
即係$1.04 1公里